覺唔覺港父又扮早訓冇睇真係好撚老土

就算早訓都起左身啦
入嚟面對啦父狗哥

邊到有扮？咪屈

Nba?

29蚊

佢尋晚半場有上水

佢嬲到仆街

where

佢陳晚入錯咗利post

[Thiago debut] 車路士vs利物浦 17

#74 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮訓入錯po柒能到扑街

佢以為thiago silva有得出呀？

佢而家好似咁 谷住谷住

佢除晒衫係度7哭

笠曬

冰人笑西

佢以家開始做掌上握

你仲懵盛盛！

你就柒撚懵懵
佢話冰人笑西=笑切爾西

點睇冰人